+++
Title = "محمد موسى"
image = "muhammadmousa.jpg"
+++
  <a href="http://mosesofegypt.net/">محمد محمود موسى</a>، مهندس و استشاري برمجيات، لديه أكثر من 8 سنوات من الخبرة، دخل المجال العملي منذ الـ2001، قضى معظهما في مجال الـ “web development” باستخدام الـ “ASP.NET” و الـ “SharePoint”.  شارك في عدة برمجيات مفتوحة المصدر أي الـ “Open Source Software” مثل “Kigg” على <a href="http://Kigg.codeplex.com" target="_blank">“Kigg.codeplex.com”</a> و “Shrinkr” على “<a href="http://shrinkr.codeplex.com/" target="_blank">shrinkr.codeplex.com</a>”.  و هو أحد أعضاء مجتمع مطوري الدوت نت في مصر  و ألقى عدة محاضرات عن”Entity Framework”.    و يجدر بالذكر أيضا أن محمد هو “Mcrosoft Certified Technology Specialist” في كل من الـ :  <ul>   <li>Web applications</li>   <li>Windows Applications</li>   <li>Distributed Applications</li>   <li>.net 3.5 Workflow application development</li>   <li>Windows SharePoint Services</li>   <li>MOSS 2007 configuration and application development</li>   <li>و هو MCPD في الـ Enterprise Application Development</li>  </ul> يعمل حاليا في أستراليا في شركة Readify  و يعتني بمدونته التي يكتبها بالإنجليزية على: <span dir="ltr"><a href="http://mosesofegypt.net/">http://mosesofegypt.net/</a> </span>
